snowflake研究區

點睇近期上市做DWH嘅snowflake?有無人公司用緊？ google搵到講佢股價嘅網多過講點用/migrate嘅網

難得有技術文

佢冇exactly一個product或者tool去幫你做migration 的

佢又冇咩docs, 因此睇唔到snowflake個engine / architecture 比其他 e.g. teradata gcs AWS talend 突出喺邊

My company uses it.

可以講下好唔好用？
同埋咁買s3 同 computation instant 真係有平到？

佢有demo但一般人都無咁多data同ETL job囉黎玩，所以真係實際用家分享有用啲